年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你留喺香港做隻揼爛 code 冇前途嘅 IT 狗？

係愛定係責任呀

窮嘅話點解唔過歐美做專才，要留喺香港做隻俾人睇唔起日日執垃圾嘅狗？

唔夠料做專才